好戥藍絲唔抵, 信呀爺信政府為國捐軀, 但微博同胞係咁謾罵佢地弱智攪事

最慘唔係即場暴斃 政府想走埋200萬數

藍絲廢老已成condom

廢老末日

武肺引發藍屍粉蛆大文革

好慘真係俾人走數

廢佬想死隨便，做咩又懶醫護

明明係政府提倡高齡嘅人更加要接種
又唔係嗰班所謂「肛獨」醫護逼你打
死咗仲要俾啲小粉紅鬧返轉頭
抵撚死